逼得太緊

如我知錯

可否乃念最初

再苦都快樂過

邊間教會